「突發」習近平同歐洲理事會主席米歇爾通電話

20:19 【習近平同歐洲理事會主席米歇爾通電話】習近平祝賀米歇爾當選並就任新一屆歐洲理事會主席。習近平強調，中方願同歐盟一道努力，確保明年中歐一系列重要交往和日程取得成功，推動共建“一帶一路”倡議同歐盟歐亞互聯互通戰略對接，致力於盡早達成中歐投資協定...